有冇人覺得宜家啲結他越嚟越低質？

宜家啲Fender Custom shop 越來越衰聲

Tone 在你手

木料質素下滑、廠方為求出貨慳工藝、用新料
唔只結他係咁，好多樂器都面對緊呢個問題

Tom Anderson或成最大贏家

Suhr TA 是新fender

買gibson不如買Prs 至少睇得下

ibanez 愈出愈貴

Tom Anderson 我都用緊 真心正

Suhr Modern 正

靚既木頭又無晒，同埋大方向都無咩人彈結他
變質係好正常

但印仔AZ又平又靚值得一戰

木吉他嘅話Eastman都正

fender 新果批幾麻麻
但白頸來講佢都係嬴其他廠幾條街

但講到尾, 技術同個amp緊要D

custom shop 1960 #jable#lm 09年出廠，點睇

白頸 你指maple neck?

但係Strat嚟講黑頸正好多

占咪心幾時Cover Masterbuilt

但早排摸過上手一支印仔RG Prestige (RG652AHM)，

老老實實，唔知係咪我先入為主，我真係覺得印仔野上手個感覺有D奇奇怪怪、硬係唔知點咁。

一齊加入Suhr,Tom Anderson, PRS